{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/harmony.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하모니 호텔"
    },
    "text": "ソウル江東区チョンジュン路40ギル63に位置するハーモニーホテルは宿泊施設を提供しています。 客室はパソコンと無料Wi-Fiを備えており、リラックスすることができます。 24 時間レセプションと無料駐車場で利便性を高めました。 客室は防音設備が完全に整っており、テーブルと椅子がある一部の客室もあります。 客室は木製の床で仕上げており、エアコン、壁掛け薄型TV、冷蔵庫、バスローブなどが備えられています。 室内バスルームにはシャワーとトイレが設置されており、一部の客室にはバスタブもあります。 周辺には現代百貨店や様々なショップ、レストランがあり、便宜施設を利用することができます。 ロッテワールド遊園地は車で12分の距離にあり、仁川空港までは車で1時間かかります。 ハーモニーホテルはソウルの中心部から14km離れており、チェックインは16:00から可能でチェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離のため、実際の移動距離は異なる場合があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーモニーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハーモニーホテルはソウル江東区チョンジュン路40ギル63に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハーモニーホテルの客室にはパソコンと無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルのレセプションは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ハーモニーホテルのレセプションは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ハーモニーホテルには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルの客室は防音設備が完備されていますか？",
            "answer": "はい、ハーモニーホテルの客室は防音設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハーモニーホテルの周辺には現代百貨店や様々なショップ、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルからロッテワールド遊園地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハーモニーホテルからロッテワールド遊園地まで車で12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルから仁川空港までどれくらいかかりますか？",
            "answer": "ハーモニーホテルから仁川空港まで車で1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルからソウルの中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハーモニーホテルはソウルの中心部から14km離れています。"
        },
        {
            "question": "ハーモニーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハーモニーホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 442
    }
}